（警世）想戒煙。。

本身份工好大壓力。。一日至少食半包。。女朋友發現左之後想我戒 跟住就試下唔食 點知唔食真係好難頂 又冇精神 個人又攰 啲戒癮症狀出哂黎。。

聽人講食電子煙冇咁大癮 可以轉食 再慢慢戒甩

但食左之後係食少左 同冇咁大癮 但始終發覺都係戒唔甩 一大壓力既時候就想放空個人 繼而就會再食。。

想問下各位成功戒到煙既Ching重有咩方法戒到

vape cbd oil

我係用飲水戒煙
一想食煙就飲水
12 歲開始食左10幾年都戒倒

唔好戒啦 食多d…
食到好地地做咩要戒！？ 見字快d食多支

認真分享

我食左15年 都有keep住1年戒2次
但當然次次都戒唔到

兩個月前終終的起心肝打去正苦個戒煙熱線
約完再見完個醫生 免費比左戒煙貼我

個戒煙貼對我好有用
平時戒果時好快癮起
貼完真係一日得一兩次癮

而家2個月無食煙 唔敢話已經戒甩
（因為其實戒煙貼都有尼古丁）
但係真係見到有進度
你都可以試下 反正唔使錢 唔得再諗其他辦法

我識得幾個人都係去戒煙熱線果度
無用貼之後都會食翻